抵制日牛旗下餐廳，和心有限公司

和心有限公司旗下

有d咩大版燒好多人食

日牛涮涮鍋專門店
西佑定食屋
梅丘壽司美登利總本店
牛八‧香港
道頓堀御好燒專門店
京都抹茶庵
名代宇奈備長炭燒鰻魚飯專門店

光復香港
時代革命

垃圾公司
之前偷人日本「丸久小山園」個名響香港開店
俾人踢爆先改名做「京都抹茶庵」

叫支那心算啦